##
##
## messages for Rocks 

msgid "Install Roll"
msgstr "Roll 설치"

msgid "Put Roll disk '%s' "
msgstr "Roll 디스크 '%s'를 드라이브에 "

msgid "in the drive\n"
msgstr "넣으십시오\n"

msgid "Scanning Media"
msgstr "미디어 검색중입니다"

msgid "Scanning the media for rolls..."
msgstr "Roll에 대한 미디어를 검색하고 있습니다.."

msgid "Copying Roll '%s'\n\n"
msgstr "'%s' Roll를 복사하고 있습니다\n\n"

msgid "This will take some time..."
msgstr "이 작업은 약간 시간이 걸립니다..."

msgid "Error while retrieving:\n\n%s\n\n%s"
msgstr "다음을 추출하는 도중에 오류 발생: \n\n%s\n\n%s"

msgid "Break"
msgstr "멈춤"

msgid "From %s"
msgstr "%s 로부터"

msgid "Retrieving %s..."
msgstr "%s 를 추출하고 있습니다.."

msgid "%s roll"
msgstr "%s Roll"

msgid "Missing Roll"
msgstr "Roll이 없음"

msgid "Cannot find/install roll '%s'"
msgstr "'%s' Roll를 찾거나 설치할 수 없음"

msgid "Found Roll"
msgstr "Roll을 찾음"

msgid "Found Roll '%s'"
msgstr "'%s' Roll를 찾음"

msgid "Rolls available on %s"
msgstr "%s 에서 이용 가능한 Roll"

msgid "Arch: %s\tDist: %s"
msgstr "아키텍처: %s\t대상: %s"

msgid "Arch"
msgstr "아키텍처"

msgid "Available Rolls"
msgstr "이용 가능한 Roll"

msgid "Choose Architecture"
msgstr "아키텍처를 선택하십시오"

msgid "No CD Rolls"
msgstr "CD Roll이 없음"

msgid "No %s Rolls found on CD/DVD"
msgstr "CD나 DVD에서 %s Roll를 찾을 수 없음"

msgid "Add Roll CD/DVD"
msgstr "CD 혹은 DVD Roll 추가"

msgid "Insert the Roll CD/DVD and press 'Ok'\n"
msgstr "Roll CD나 DVD를 삽입한후 '확인'를 누르십시오\n"

msgid "Roll CD/DVD"
msgstr "Roll CD/DVD"

msgid "Do you have a roll CD/DVD?\n"
msgstr "Roll CD/DVD가 있습니까?\n"

msgid "CD Roll"
msgstr "CD Roll"

msgid "Installed CD/DVD Rolls"
msgstr "CD/DVD Roll를 설치함"

msgid "Do you have another roll CD/DVD?"
msgstr "다른 Roll CD나 DVD가 있습니까?"

msgid "No Network Rolls"
msgstr "네트워크 Roll이 아님"

msgid "No %s Rolls found in %s"
msgstr "%s Roll를 %s에서 찾을 수 없음"

msgid  "Network Roll"
msgstr "네트워크 Roll"

msgid "Do you have %s roll server?\n"
msgstr "%s Roll 서버를 가지고 있습니까?\n"

msgid "Use 'all' client"
msgstr "'모든' 클라이언트 사용"

msgid "Roll Server"
msgstr "Roll 서버"

msgid "Enter the full name (FQDN) of your Roll Server"
msgstr "Roll 서버에 대한 전체 이름(FQDN)를 입력하십시오"

msgid "Server:"
msgstr "서버: "

msgid "Dist:"
msgstr "대상: "

msgid "Access:"
msgstr "접근: "

msgid "Rocks v%s "
msgstr "Rokcs %s 버전"

msgid "CACL Setup Information"
msgstr "CACL 설치 정보"

msgid "Information Used to Configure CACL System"
msgstr "CACL 시스템을 설정하기 위해 사용하는 정보"

msgid "Organization Name:"
msgstr "조직 이름:"

msgid "Organization Unit:"
msgstr "조직 단위:"

msgid "Must Select Manual Partitioning"
msgstr "반드시 수동 파티셔닝을 선택하십시오"

msgid "When upgrading, you must select manual "
"partitioning.\n\n"
"Please select 'Disk Druid' or 'fdisk'."
msgstr "업그레이드를 할 경우 반드시 수동 파티셔닝"
"을 선택하셔야 합니다.\n\n"
"'Disk Druid'나 'fdisk'를 선택하십시오."

msgid "Finding all attached disks\n\n"
"This may take some time..."
msgstr "시스템에 장착된 모든 디스크를 찾고 있습니다\n\n"
"이 작업은 약간 시간이 걸릴 것입니다.."

msgid "- (private cluster network)"
msgstr "- (내부 클러스터 네트워크)"

msgid " - (public cluster network)"
msgstr " - (공개 클러스터 네트워크)"

msgid "Which network time server would you like to use?"
msgstr "어떤 네트워크 타임 서버를 사용하십니까?"

msgid "Time Configuration"
msgstr "시간 설정"

msgid "Bad Name"
msgstr "잘못된 이름"

msgid "Cluster Name cannot contain the '/' character"
msgstr "클러스터 이름에는 '/' 문자가 포함될 수 없습니다"

msgid "Should be exactly %s characters long"
msgstr "%s 문자 길이는 정확히 일치해야 합니다"

msgid "Should be between %s and %s characters long"
msgstr "%s 와 %s 문자 사이가 너무 긴듯합니다"

msgid "Should be at most %s characters"
msgstr "최소한 %s 문자이상이어야 합니다"

msgid "Field Length Error"
msgstr "필드 길이 오류"

msgid "'%s' is not the right length.\n%s"
msgstr "'%s'는 올바른 길이가 아닙니다\n%s"

msgid "Our Cluster"
msgstr "클러스터"

msgid "Cluster Information"
msgstr "클러스터 정보"

msgid "Fully Qualified Hostname:"
msgstr "유효한 전체 호스트이름:"

msgid "Cluster Name:"
msgstr "클러스터 이름:"

msgid "Organization:"
msgstr "조직:"

msgid "Locality:"
msgstr "위치:"

msgid "State:"
msgstr "주 : "

msgid "Country:"
msgstr "국가: "

msgid "Contact:"
msgstr "연락처:"

msgid "LatLong:"
msgstr "위/경도:"

msgid
"You must supply a value for the\n"
"'%s'"
msgstr "반드시 다음 값을 입력해야 합니다\n"
"'%s'"

msgid "User 1 Title"
msgstr "사용자 1 타이틀"

msgid "User 1 text\n"
msgstr "사용자 1 텍스트\n"

msgid "User 2 Title"
msgstr "사용자 2 타이틀"

msgid "Value:"
msgstr "값:"

msgid "User 3 Title"
msgstr "사용자 3 타이틀"

msgid "yoda is %s\n"
msgstr "요다는 %s 임\n"

msgid "Define OptIPuter Site Router"
msgstr "OptIPuter 사이트 라이터 정의"

msgid "IP Address of OptIPuter Site Router : "
msgstr "OptiPuter 사이트 라이터에 대한 IP 주소: "

msgid "Netmask CIDR-Style (e.g. /24) : "
msgstr "Netmask 8진수 값으로 입력(예. /24) : "

msgid "Bad Allocation Id"
msgstr "잘못 할당된 ID"

msgid "Allocation id must be an integer"
msgstr "ID는 반드시 정수이어야 합니다"

msgid "Allocation id: "
msgstr "id 할당: "

msgid "Server: "
msgstr "서버: "

msgid "Resource Allocation"
msgstr "리소스 할당"

msgid "Name your Allocated Blocks"
msgstr "할당된 블럭의 이름"

#
# Add from loader patch file
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Country"
msgstr "나라"

msgid "State"
msgstr "주 "

msgid "Locality"
msgstr "지역"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Org Unit"
msgstr "조직 단위"

msgid "Org"
msgstr "조직"

msgid "Installation Server:"
msgstr "설치 서버: "

msgid "Certified by:"
msgstr "다음으로 증명: "

msgid "Authenticate Installation Server"
msgstr "인증 설치 서버"

msgid "Secure Kickstart"
msgstr "보안 킥스타트"

msgid "Looking for Kickstart keys..."
msgstr "킥스타트 키를 찾고 있습니다.."

msgid "GET File Error"
msgstr "파일을 가져올 수 없음"

msgid "Could not get file:\n\nhttp://%s/%s\n\n%s"
msgstr "다음 파일을 가져올 수 없음:\n\nhttp://%s/%s\n\n%s"

msgid "Server Busy"
msgstr "서버의 응답이 없음"

msgid "I will retry for a ks file after a %d sec sleep..."
msgstr "%d 초 후에 ks 파일을 다시 가져옵니다..."

msgid "Skeptical"
msgstr "차이점 발견"

msgid ""
"The security credentials of server '%s' do "
"not match those saved on our last install.\n\n"
"This can happen if you are installing from a "
"different parent server, or if the desired "
"server has been compromised."
msgstr ""
" %s 서버의 보안 증명서가 최근에 저장된것과 다릅니다.\n\n"
"아마 다른 서버에서 설치했거나 서버간의 통신을 "
"재설정해야 합니다"

msgid "another"
msgstr "다른"

msgid "a"
msgstr " "

msgid "Ok"
msgstr "확인"
